---
ID: 631785
post_title: ThinkPHP和FleaPHP都没Layout支持
author: 南 靖男
post_date: 2008-10-15 22:31:13
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2008/10/631785
published: true
---
<p>真是无法想象，相对而言 <a href="http://thinkphp.cn/">ThinkPHP</a> 比 <a href="http://www.fleaphp.org/">FleaPHP</a> 稍好一些，有一点 Layout 概念（但是开发者对 Layout 的理解貌似有问题）。不过 TP 上手极快，简单实用，从 RoR 上学来的默认约定和自动生成目录很方便。如果就按照它的模式开发一个简单的应用应该没什么问题。但是感觉有点过分使用 js 功能（这也是国内开发者的通病），<a href="http://en.wikipedia.org/wiki/RBAC">RBAC</a> 的实现也不是很完善。先凑合着用吧，动手为先！</p>